{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002159687?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남해 코델리아스파펜션"
    },
    "text": "ペンションにはジェットスパが完備されています。 入室時間以前には絶対に入室できず、4人以上の場合でも入室できず、払い戻しもできません。 ペンション内では室内および外部のブタンガスや電気グリルは使用できません。 もし摘発されれば退室措置が取られることになります。 また、屋外プールは夏期(5月1日から10月末まで)に運営され、天候によって利用時間が調整されることがあります。 プールの利用時間は15:00から19:00までで、翌日09:00から10:30まで入場できます。 プールを利用する際は、水着(ラッシュガード)、水泳帽(帽子)、ゴーグル、チューブ、タオル、スリッパ、救命胴衣(児童)および防水おむつ(幼児)を必ず着用してください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペンションの送迎サービスは南海ターミナルで利用でき、4人までご利用いただけます。 バーベキューは炭とグリルを利用しますが、2人は10,000ウォン、4人は20,000ウォンの料金がかかります。 それぞれの客室には室内個別バーベキュー場が備えられており、屋外共用バーベキュー場もあります。 幼児の場合、0歳から23ヶ月は1万ウォン、24ヶ月から大人までは2万ウォンの料金がかかります。 幼児は最大人数を超えてはいけません。 客室内にはスパが完備されており、利用時間には制限がありません。 ペンション内には無料Wi-Fiが提供され、ペットとの入室はできません。 また、屋外プールはサイズが11m×30mで、水着(ラッシュガード)、水泳帽(帽子)を着用し、ゴーグル、チューブ、タオル、スリッパ、救命胴衣(児童)、防水おむつ(幼児)を着用すると入場できます。 コットンTシャツとジーンズは着用できませんが、プールの利用時間は15:00から19:00までです。 ペンションには駐車場が提供され、利用は無料です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェットスパはいつ利用できますか？",
            "answer": "ジェットスパは入室時間以降に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で使用できるグリルやガスの種類は何ですか？",
            "answer": "ペンション内ではブタンガスや電気グリルは使用できません。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は15:00から19:00までです。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用時間は変更されることがありますか？",
            "answer": "屋外プールの利用時間は天候によって調整されることがあります。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "プール利用時には水着(ラッシュガード)、水泳帽(帽子)、ゴーグル、チューブ、タオル、スリッパ、救命胴衣(児童)および防水おむつ(幼児)を着用してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンションの送迎サービスはどこで利用できますか？",
            "answer": "ペンションの送迎サービスは南海ターミナルで利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューの料金は2人で10,000ウォン、4人で20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "幼児のバーベキュー料金はどれくらいですか？",
            "answer": "幼児のバーベキュー料金は0歳から23ヶ月まで1万ウォン、24ヶ月から大人まで2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "客室内には何が備えられていますか？",
            "answer": "それぞれの客室には室内個別バーベキュー場が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でペットを飼うことはできますか？",
            "answer": "ペンション内ではペットとの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で利用できるものには何がありますか？",
            "answer": "ペンション内には無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "プールのサイズは何ですか？",
            "answer": "プールのサイズは11m×30mです。"
        },
        {
            "question": "プール利用時に着用できないものはありますか？",
            "answer": "プール利用時にはコットンTシャツとジーンズは着用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はありますか？",
            "answer": "駐車場の利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 609,
        "QA": 590
    }
}